「集思廣益」畢業禮想送禮物送咩好？

有冇啲關於貓嘅野

貓

佢有貓啦

問多少少，收禮物那個人喜歡貓？
還是樓主喜歡貓？

收果個

貓糧

貓既畢業公仔囉

有得買

精品店應該有
再唔係上網搵下

搵下先 另外貓嘅首飾呢

手鍊都ok既
如果佢肯日日戴 就應該有機

戴唔戴都冇乜所謂

唔該巴打

祝你成功

手鏈比較難搵

推

手鍊最合適 應該要去d鋪頭仔搵

聽日睇下先

貓手錶

手錶佢有啦

推推